呢位影后喺FB出post竟然成個月1個like都無？

香港導演會影后
香港電影評論學會影后
香港電影編劇家協會影后
金馬獎影后提名人
金像獎影后提名人
喺FB出個post成個月都0 like 0回覆
算唔算係最被忽視嘅實力演員？

邊個？

曾美慧孜 佢喺三夫入面好正

拍過咩

Who?

寫殘體字多謝香港

曾美慧孜點會有人識，呢度啲人連三夫都未聽過啦

child登喎

大陸雞

邊個like咪自認翻牆

系 擁抱祖國最撚成熟

垃圾大陸雞

有咩問題?而家考DSE都寫簡體啦

係呀係呀,無問題
所以咪無人SO鳩佢

你都戇鳩 你考試寫簡體係為左方便同唔好超時
打字打簡體 一係大陸仔 一係坡仔一係馬拉仔
香港地唔用繁體用乜撚野呀
Google translate都懶

叨陳果光既大陸人like黎做咩

佢嗰套戲咪又係肯剝先有得出位提名影后
唔係香港演員本身懶係錫身除下衫都驚
就唔會輪得到佢啦

執二灘 唔需要自豪

同隔離標題寫住“三夫條女”個post相映成趣

Child登真係Child登
如果金像獎佢攞影后嘅話肯定又一堆無睇過套戲話點解有支那妹攞獎

😮原本個角色係搵邊個做？

無一個明確指明既對象啦
我既意思純粹係話呢個角色如果香港既演員肯勇敢啲去接 個機會就唔會白白溜咗去個中國大陸人度 寄語香港演員要加油

咁佢咁搏演出都值得欣賞
內地演員就係有呢種為藝術犧牲嘅專業精神
《妓女三部曲》頭兩套秦海璐、周迅、《一半海水一半火燄》莫小奇、《頤和園》郝蕾、《色戒》湯唯、《踏血尋梅》春夏都係內地演員
九十年代香港三級片全盛時期，好多低藝術價值嘅色情片反而有好多香港女演員肯露

郭咩芯

佢勁呀真露晒
另外兩個有少少掛羊頭
點都唔算露得勁

郭奕芯專業
肯搏肯露 好好磨練演技
希望佢盡快得到一個好似三夫咁有發揮嘅機會